【黃色youtuber】點解莊正手足channel冇人follow ?

唔講禁多 出左圖先

莊正手足原本係Sony歌手，因為佢比狗告暴動罪，自動向Sony請辭。宜家係自由身歌手。

大家話搞好黃色youtuber圈，所以可唔可以比啲支持佢。

CLS:
Comment
Like
Share
大家幫手subscribe佢channel同like 佢IG FB

目標係5萬訂閱先 都唔過分啊

光復香港

時代革命

連登仔發力啊

屌你唔比link

sor9 等等

Gchi

YouTube link:

IG link:

FB link:

連登網軍 上啊

唔該大家share比身邊嘅人睇

衝啊

subscribe啊

share啊

五大訴求

缺一不可

推上去

莊正手足加油

推啊

good

推

佢同sony解左約之後開左個新個人channel 你依個舊架

求新channel link
叫咩名

thx 巴打

oh 屌sor9

Lester莊正
1 week ago
呢個channel我已經唔會再用架啦
我開左另一個新既channel, 如果想繼續follow我既野, 就subcribe我新既channel啦

岩岩都搵到 thx巴打

巴打 呢個先係新YouTube channel

已sub

subscribe數重少過舊channel 得3千

大家真係要加油

新舊都subscribe咗 幫推

thx

整合

Youtube:

FB:

IG:

大家支持手足

再推

721

唔見人

831

打死人

每日share一條黃youtuber嘅片去Facebook

推個靚推先

push

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)